/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: emergency! (the SOS signal) */
"!!!EMERGENCY!!!" = "紧急求救！";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: attention! */
"!ATTENTION!" = "注意！";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"About" = "关于";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"Actions" = "功能选项";

/* This is a label on the output page, tells the user how to change some of the values. */
"Adjust in Settings" = "可以在设置中更改";

/* A button on the settings page for user make in-app purchase to unlock all the thems. */
"All Themes" = "解锁所有主题";

/* There are many sections on the settings page, this one explains that any purchase the user makes will remove advertising in the app. */
"Any purchase will remove all ads." = "购买任意升级即可去除广告";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"Appearance" = "界面";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"Arabic" = "阿拉伯语";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Are you sure you want to delete all the cards? This action is NOT undoable!" = "您确定要删除所有卡片么？此操作不可被撤销！";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language groups. */
"Asia" = "亚洲";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Attention" = "注意";

/* This button on the settings page brings up input configuration page. */
"Audio Decoder" = "音频解码";

/* A settings that allows user to choose if they want to use auto correction on audio decoder. */
"Auto Correct Words" = "自动纠错";

/* Name of a switch button (audio decoder automatically get wpm and pitch information). */
"Automatic" = "自动";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: I'm done, now back to you. */
"BACK-TO-YOU" = "开始回复";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Break" = "休息";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: this station is closing. */
"CLOSING" = "电台关闭";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Cancel" = "取消";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Check It Out" = "去看一下";

/* When the user shares Morse code, this is the prefix string attached to it, followed by App Store URL. */
"Check this out! I can convert text to Morse code using App! Download here:" = "太腻害了有木有！这个APP可以把文本转换成摩尔斯电码！你也下载来玩玩！";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"Chinese (Simplified)" = "简体中文";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"Chinese (Traditional)" = "繁体中文";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Closing" = "关闭电台";

/* A button on the settings page to contact developer. (send developer an email) */
"Contact Developer" = "联系开发者";

/* There are many sections on the settings page, this switch let the user toggle if the app should decode prosign for Morse code. */
"Decode Prosign" = "解码常用缩写";

/* Means something's default.
   Users can change language in settings app, this is one of the language groups. */
"Default" = "系统默认";

/* There are many sections on the settings page, this section let the user clear all the cards on home page. */
"Delete All Cards" = "删除所有卡片";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"Developer Options" = "开发者选项";

/* This is a label on top of the dictionary page, which is a page where you can lookup all Morse characters and representations. */
"Dictionary" = "对照表";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Do you want to reset all alerts, so they will showup again even if you disabled them before?" = "您之前屏蔽掉的提醒框将会再次出现，确定想要重置所有提醒框么？";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Don't Show Again" = "不再提示";

/* A Done button.
   Button to tap when the user is done with an action. */
"Done" = "确认";

/* There are many sections on the settings page, this switch let the user choose if they want to copy the download link and promotional text when they copy Morse code. */
"Download Link" = "分享下载链接";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: this is the end of contact. */
"END-OF-CONTACT" = "对话结束";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: there was an error. */
"ERROR" = "发送失误";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Emergency" = "紧急信号";

/* A button on the settings page for user make in-app purchase to enable Morse audio decoder. */
"Enable Audio Decoder" = "音频解码";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"End of Contact" = "结束对话";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"English (United Kingdom)" = "英语（英式）";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"English (United States)" = "英语（美式）";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Error" = "失误";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language groups. */
"Europe" = "欧洲";

/* One of the names for color theme. */
"Forest" = "森林";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"General" = "通用";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Got It" = "好的";

/* When user launches the app for the first time, there are tutorial cards on the home screen. This is one of the text that will be on the screen. */
"Hold me to expand." = "长按此卡片来展开";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: any station can start to transmit now. */
"INVITE-ANY-STATION-TO-TRANSMIT" = "请任意电台回复";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: the named station can start to transmit now. */
"INVITE-NAMED-STATION-TO-TRANSMIT" = "请指名电台回复";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Invite (Any)" = "任意电台回复";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Invite (Named)" = "指名电台回复";

/* There are many sections on the settings page, this section let the user change the App's language. */
"Language" = "语言";

/* On top of the home screen, there are two labels indicating the translate direction. One is Text, the other is Morse. */
"Morse" = "电码";

/* The subject title for feedback email. */
"Morse Transmitter Feedback" = "摩尔斯电码收发器：反馈意见";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"New Line" = "换行";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"New Page" = "换页";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"New Paragraph" = "开始新段落";

/* One of the names for color theme. */
"Night" = "夜间模式";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"No" = "否";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language groups. */
"North America" = "北美洲";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"OK" = "确认";

/* There are many sections on the settings page, this switch let the user choose if they want to make the screen brighter when outputing Morse code. */
"Output Brighten Screen" = "自动提亮屏幕";

/* Settings category: audio frequency. */
"Pitch" = "音调";

/* This is a label on the output page, followed by the numer of audio frequency (pitch). */
"Pitch: " = "音调：";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Please Restart" = "请重新开启应用程序";

/* This is a footer on the first section in language change settings, to reminder user restart the App after changing language. */
"Please restart this App after changing language." = "更换语言后，请在后台关闭应用，再重新开启，以使设置生效";

/* A button on the settings page for user to rate on App Store. */
"Rate on App Store" = "评价一下";

/* A button on the settings page to reset some content. */
"Reset" = "恢复默认";

/* There are many sections on the settings page, this section let the user restore pop-up alerts. */
"Reset Alerts" = "重置提醒对话框";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Reset Alerts?" = "重置提醒对话框？";

/* A button on the settings page for user to restore their previous purchases. */
"Restore Purchases" = "恢复购买";

/* There are many sections on the settings page, this section let the user restore tutorial cards. */
"Restore Tutorial Cards" = "添加教程卡片";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: shift from Morse code to Wabun code. (Wabun code is used by Japanese) */
"SHIFT-TO-WABUN-CODE" = "使用WABUN代码";

/* The title for settings page. */
"Settings" = "设置";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Shift to Wabun" = "使用WABUN";

/* This button on the settings page brings up output configuration page. */
"Signal Output" = "信号输出";

/* Users can change language in settings app, this is one of the language name that will show in user's prefered language. */
"Spanish" = "西班牙语";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Succeed!" = "完成！";

/* This is a label on the output page, tells the user the range of supported WPM. */
"Supported WPM: " = "支持的每分钟词数：";

/* This is a label on the output page, tells user how to go back to home page. */
"Swipe down or pinch to go back" = "返回：向下滑动或双指合拢";

/* When user launches the app for the first time, there are tutorial cards on the home screen. This is one of the text that will be on the screen. */
"Swipe to delete me." = "向两边滑动来删除此卡片";

/* There are many sections on the settings page, this switch let the user toggle if the app should change to Night theme when the ambient censor detects the surrounding light is low. */
"Switch Automatically" = "自动切换";

/* Users can change language in settings app, this is one means the language is system default. */
"System Default" = "系统默认";

/* This is a label on the output page, tells user how to finish using audio input. */
"Tap anywhere to finish" = "点按来完成解码";

/* This is a label on the output page, tells user how to play or pause the output. */
"Tap anywhere to play or pause" = "点按任意地方来开始／停止输出";

/* When user launches the app for the first time, there are tutorial cards on the home screen. This is one of the text that will be on the screen. */
"Tap me to output or share." = "点按此卡片来输出信号或分享";

/* There are many sections on the settings page, this one explains that any purchase the user makes will remove advertising in the app. */
"Tap on numbers to enter a value." = "点按数字来输入新的数值";

/* A button on the settings page for user to share this App's link with friends. */
"Tell Friends" = "告诉朋友";

/* On top of the home screen, there are two labels indicating the translate direction. One is Text, the other is Morse. */
"Text" = "文本";

/* There are many sections on the settings page, this switch let the user change the color theme of this App. */
"Theme" = "主题";

/* One of the titles on the Alert view. */
"To make new language setting take effect, please restart application with following steps:

1. Double-tap Home button on your device.

2. Swipe up to terminate application in the background.

3. Start application from home screen." = "为了使语言设置生效，请您通过以下的步骤重新开启应用：  1. 双击主屏幕按键  2. 向上滑动来关闭应用程序  3. 在主屏幕重新开启应用";

/* There is a string on the input text view on home screen, promoting user to touch the text box to start typing. */
"Touch to type" = "开始输入";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"Transmitter Configuration" = "收发器设置";

/* One of the titles on the Alert view. */
"Tutorial cards are successfully restored, you can go check them out now!" = "已成功添加教程卡片！请您前往主页面查看。";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: understood. */
"UNDERSTOOD" = "明白";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Understood" = "明白";

/* There are categories on the settings page, this is one of the category. */
"Upgrades" = "升级选项";

/* One of the Morse code prosign language, please make it concise and significant (e.g. capitalize, add dashes if appropriate). This one means: wait. */
"WAIT" = "等等";

/* One of the titles on the Alert view. */
"WARNNING!" = "注意！";

/* Settings category: word per minute. */
"WPM (Words Per Minute)" = "每分钟词数";

/* This is a label on the output page, followed by the numer of WPM (word per minute). */
"WPM: " = "每分钟词数：";

/* There are many prosign code in Morse, this is the name of one of them. */
"Wait" = "等等";

/* When user launches the app for the first time, there are tutorial cards on the home screen. This is one of the text that will be on the screen. */
"Welcome to Morse Transmitter!" = "欢迎使用摩尔斯电码收发器！";

/* There are many sections on the settings page, this one explains what does Auto Switch button in Appearance section do. */
"When the ambient light is low with Switch Automatically turned on, the app will automatically switch to Night theme." = "当此选项处于打开状态时，当周围光线减弱时，应用会自动切换到夜间模式，以保护视力";

/* Explains what Auto Correct Mis Spelled Words does. */
"When you have it on, the App will try to auto-correct mis-spelled words when decoding Morse code. The dictionary changes when you change your language setting." = "当此选项处于打开状态时，音频解码器会自动纠错拼写错误的英文单词。纠错的目标语言会随着您语言设置而更改";

/* Explains what Output Brighten Screen does. */
"When you have it on, the screen will temporarily become brighter while you send Morse signal, so you can use it as a light source." = "当此选项处于打开状态时，输出信号时屏幕会自动变亮，这样您就可以使用屏幕作为信号光源了";

/* A description on settings page, explaining what does Decode Prosign switch do. */
"While this option is turned on (recomended), the application will automatically decode prosign based on the context of surronding Morse code." = "当此选项处于打开状态时，电码解码器会只能解码常用缩写，建议您打开此选项";

/* A description on settings page, explaining what Download Link switch do. */
"While this option is turned on, an App Store link for this App will be added when you share a Morse code." = "当此选项处于打开状态时，您分享的摩尔斯电码会带有此应用程序的下载链接";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Yes" = "是";

/* One of the buttons on the Alert view. */
"Yes, I'm Sure" = "我确定";

